有無人知商台廣告個3首日文歌係咩?

如題
得幾句揾唔到

咩都唔比點幫你搵